變變變生命力，呢隻乜甲蟲？

屋企最近好多呢啲甲蟲仔
會飛，同曱甴仔一樣大
有冇專家知乜黎？

豆象
檢查一下屋企有無豆類食物無包好
唔清理會越黎越多

多謝大師